說好的全民黑衫日？

行咗幾條街得三個著黑衫，我、我老豆同我老母

爭氣啲啦香港人

咁早

行動先換黑衫 未行動我理撚得你紅橙黃綠青藍紫

幾點呀

有著，但無勇氣攝衫

行動先黑衫算乜撚野全民黑衫日？

邊有咁撚早

不嬲都現場換架啦

太早啦ching，地鐵11點先停，你比我飲埋杯咖啡先啦

同埋去到行動地點先著衫係常識吧

推！

出門口已着黑衫

全黑ing

出到先換

咁多黑衫都無？

諗住行動先黑衫

唔出，但係已經決定著黑衫當係支持

得好少人著黑衫

樓主都幾on9

幾點呀
師兄

咁早著易被狗查

咁早 一查仲有裝咪未出師先捷

食緊早餐呀大佬
唔食邊有力